[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [404] 支那人想玩mh 內聯網啦！

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前 PC玩家適用

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

留名

個topic名好差，負皮

想請教各位 假如我用臨碎太刀 係咪食到冥赤裝備技能中的提升屬性和狀態異常值

唔清楚爆破屬性係屬於 屬性攻擊定係狀態異常值 定係兩個都屬於

好似係後者

BTW 太刀打物理輸出
爆破屬性只係bonus
打十幾下 扣多百幾傷

利申：用緊冥赤爆破太刀
主要推攻擊 看破 挑戰者

比隻猛爆碎龍打到仆街 卡關

屌,玩左咁耐而家先知
終於可以拎返斬斧出黎(手指)無痛上車

用赤龍套裝+赤龍水輕弩可以輕取猛爆

LM

點解唔用冰

太大隻真係好易貫

啱啱升上100MR，見到客制裝備/升護石嘅料好多都仲係？？？，睇wiki先知打聚魔之地先有
想問有冇咩技巧可以快啲拎到想要嘅料？我幾乎冇入過聚魔之地

反動細用自動射擊方便d

搵巴打開比你，自己刷可以不停對條龍用陷阱，好快就lv7

佢幫到你

新手Lm

唔想再用雙刀，單機係咪唔好用遠攻好，好少有人陪我玩

古龍之大寶玉我刷左10幾場都未有

無關係，IB隻貓多左幾招技，用遠程可以揀盾貓放稻草人做坦

有冇盾斧巴打用猛爆裝？想知邊啲用a邊啲用b

入救難lv7叫房主開比你打
陸珊瑚7可以刷定一大堆雷狼同歷戰溟波客制回復

有冇聽過三界主

因為呢把個個都有
同埋洗技好煩

D人唔留意活動任

有得揀架咩，係邊揀

據點或者營地搵隻貓換裝，揀大盾，升上去就會學到新技

我有聽過呀
但我驚唔夠打
咁樣3隻一齊打，係咪每隻都少d血？

不過有鋼龍，無弩裝用近戰打都幾煩

solo每隻萬零血

算啦，我都係刷番單隻算
好憎打奇撚

單刷可以刷滅盡調查，金框16%銀框8%，用散3打幾分鐘一場

即係件武唔可以係刀？

有冇手足得明幫手打冰咒龍

有無d 方法可以升得快d，因為我入到ib 先解返晒其他裝多數都係用死激勵

唔係武器，係武器防具下面果件貓裝

巴打ps4定pc，留code 丫我ps4，唔勁

等陣，搵緊點搞隻貓

帶隻貓去玩連續狩獵，順便刷下大細金，打幾場就升爆一種

而家得蜜蟲，點開到其他出黎？

搭單問 玩徹甲隻貓用咩技好？

盾 打徹甲個頭唔洗望向你

#jQhxFuNcicr

ok

得閒既巴打入黎幫幫手

留意到赤龍雷輕弩唔見左

solo呢d你鐘意嘅姐，帶回血貓可以多條命，止步蟲籠會幫放陷阱，大盾放稻草人做坦，吹笛可以加攻，爆壺輸出好勁

除左掠奪刀無乜用之外其他睇你需要

入緊黎

可以留係到繼續玩，我有排打

可以打一陣 睇吓幫唔幫到你過主線

你地係咪睇緊動畫

朋友叫我刷套斬龍裝用住先，因為我仲用緊防衛

等你睇動畫就真

冇得飛

我覺得打到冰呪先換好啲

即係換冰呪？

係 始終你玩雙刀 斬龍裝啲技唔啱你用
一定要換嘅寧願你用迅龍裝 實用啲

出套冰魚龍裝夠你打到最後

想換武，太多野飛黎飛去，周埋我以前玩開弓

咩事賣咁貴
Bug 咗?

啱啱攞咗把徹3赤龍水打古代樹大連續試火力
食埋炮術飯可以上到156一炮
但係打金獅會低攻咗, 係咪佢好似冥赤咁有抗性?

同埋隻野嬲緊放起爆龍彈每hit 有206好痴線

肺炎d人炒貴晒

肺炎食漢方藥啦

中藥=垃圾

認真問...
Bug 咗定係改圖

儲得耐一次過賣晒咪有幾百萬

你張圖放大唔到嚟睇
係咪有千幾個?

無數過，可能儲左200個鐘

賣回復藥都可以致富
窮撚問題迎刃而解

唔係賣回復藥

係道具箱用三角可以賣晒d換金道具

哦屌
唔怪得
仲諗緊點解回復藥咁值錢

新手 想問恐暴龍有冇外觀裝備

得206？你冇特射2？

一粒特射珠都無

㩒Y 係賣換金道具

但我平A得140 巴打有冇得睇下你套裝 抄考下

有，去聚魔刷材料

有冇手足得閒幫手打霜降風漂龍
打到屌哂鬼，得把爛鳩雙刀每下打7

呢代識飛果d唔好用近戰打，閃光彈有抗性，轉用弩會易玩好多

新手冇刷野整唔到

整碎龍弩速射徹2，用迅龍3件出炮術3+KO3+體3+解2，客製 3迴1彈速，對住條龍個頭射就得

試過一次真係返唔到轉頭
無腦暴力控場萬用低成本低風險

練見切斬練得好辛苦
隻隻新怪打十幾次

垃圾招封印咪得

猛爆鞋要a 定b好

B，磨刀用魚鱗咪得

好似未打到碎，btw thanks

應該係打左碎龍之後再到冰咒同霜翼風漂龍架喎

冥赤爆破太刀 挑7 弱特3 超心3 體力3之後
下面邊個最好？
1. 攻7 看破3 匠2
2. 攻5 看破5 匠2
3. 攻7 看破5
4. 攻5 看破 7

見過1同4嘅畢業裝，有冇巴打知

想問下自己單機玩 係未唔會有機會刷到冥赤？

哦，咁應該係我唔記得左，聽日去刷下先

點樣單機？你講唔連上網？

無朋友一齊打 冥赤又好似唔會有救難？

可以入街場d集合所一齊打，你搜尋目標係冥赤龍嘅集會所就會搵到一堆，搵個十幾人嘅入房咪一齊打

thank 一直無用搜尋目標

雷狼龍任會唔會岀攻2，刷咗百幾埸都未岀

危3>活動雷狼

自己solo危3好慢，call求救又驚人亂黎浪費啲任

入人地嘅危3

或者用load save大法，打之前拎走個save先，輸左咪load返個save

我而加solo雷狼龍任平均8分幾鐘，又刷過啲靚珠，所以一路係咁刷，聽日試下刷危3先

記住用激運票

今朝係咁出WS-38220-5 error連唔到線

me too

永霜凍土篇3 出左

係唔係死server

連唔到線 NP-39225-1

cod都連唔到 咩料

刷覺醒刷到岩 刷左12粒剛石同30粒大石
洗唔洗down返backup save再黎過
算係多定少

1200點算多，我洗過六把弩(徹甲水、四屬輕弩、迫擊)，平均都係700點一把

我把雷弩一開始有個攻5 刷屬性彈3成日出攻6阻住 刷曬剛石先出到屬性彈3
定係其實刷曬d攻5先

我打咁耐淨係出一粒攻1

而家蒸氣機銀券已經會出攻1
想要不如去掘碳

我會抽左屬性彈先，攻擊一定係最後，因為本身有覺醒攻擊會提高出攻擊嘅機率，咁樣等於降低左屬性彈個機率

復洛節最後一日
原來咁多人連唔到
離線使任會唔會無哂記錄？

想要攻2、防音2

我都係

幾時可以將1合成2

最黎一日先死ser

似係PSN自己都連唔到

依家輕弩徹3會揀挑7炮5無傷3定真利刃炮5

我揀高耳挑7炮5利刃

有冇操蟲棍專家
冥赤龍爆破有冇校服裝？

想問離線做任會唔會無哂record?

唔會，你有save就會入落save

似係psn sever問題

應該係psn問題
其他game都連唔到

PC版一切正常

Psn係咪死左

🖕🏿死server

留名
原來死左ser
仲以為係我問題
連極都連唔到

屌你老母垃圾ser

想做日任都做唔到

加一

呢度有幾多個PC撚?

試緊離線做下啲日任，睇下做唔做到

我個monster hunter world iceborne係買的 宜家version 13.01 想問點樣解鎖飛翔爪？係咪要另外買個更新檔？

跟主線任做落去啦

psn連到線啦 有冇冥赤團

第一次打要注意咩野

now come
code?

超人棄

刷日任未

我開左
6FYy vAcA kEcG

晏晝先
出街交收

即係跟主線任務做就會有？
但我上其他網睇話更新完 同個工匞佬傾計就會俾個飛翔爪任務你 係咪咁？

唔好死

第一區落石同蔓藤

出破壞王爆部位

睇下隊友用咩試下夾一夾

joined

水速射係咪專打翼

而家仲有冇小隊可以入
一丁柚打好頹

啲fd個個玩ff7

­唔係啦 爆完翼就打其他位

-2先夠一隊

新手會唔會嫌棄？

我prefer攻5看破7
keep住個達人藝嘛

322i p7Am kaAQ
刷大磨刀魚
PS4

我琴日突然之間發現左 去鍊金 即刻有幾粒

lm

冇人黎 去打日任了

有無PC冥赤團? 刷咗好耐都冇爆破大劍

巴打挑7耳塞5炮5利刃點組

有冇換大劍先去領獎勵

原來有關係㗎？ 新手唔知道

有個大劍配裝問題想請教下
炎王腰隻爆破屬性強化值唔值得留？
珠有限而家配緊
達人藝(炎王龍之武技), 超會心 Lv3, 弱點特效 Lv3, 集中 Lv3, 體力增強 Lv3, 挑戰者・極意(碎龍的鬥志), 攻擊 Lv4, 挑戰者 Lv6, 看破 Lv6

配裝器出既2款一個可以出埋精靈加護lv2 另一款就係出爆破強化
感覺上有精靈加護容錯高d 但爆破爆個下又好似好爽咁 特別而家打冥爆成600
揀唔落手

換完去領就有補底一定有嗰把武器

防就淨係差6點

唔要件炎王咪無達人藝

洗極都洗唔到迅龍覺醒/反動

點解用冥赤輕水弩水冷彈會打出0傷害
利申：未玩過輕弩

距離太遠？

有冇巴打可以解答下 好想用

未洗走迅龍技，因為未知有挑7砲5利刃好定有真利刃砲5好

冥赤覺醒左炎王 所以留兩件都出到
但唔知點揀

我試打炎龍王，打佢個樣先有扣血
打身扣0唔明咩事

一套走天涯依隻隻game唔可行
爆破發動機率solo就高
群揪會拉低個發動機率
俾我就換走佢

我都係大劍狗
只要打到超心珠我就換柒走個爆破技

上網睇啦講完你會明咩

事前執定投射器（eg石塊），隻怪未嬲嗰時，R+圓圈跳上佢個頭，視乎你係喺怪嘅頭邊個位，㩒圓圈刮佢佢就會向另一個方向轉頭，佢望住個牆你就R2全彈發射等佢自己撞落去。

應該係佢有層火包住擋住啲傷
我用弓打都會彈走啲箭
冥赤應該就係佢吸緊能量打佢會扣0

覺炎王的話 不如覺一個斬味 其他出全攻仲好 仲可以出多d技

舊超心珠我有 但4Lv完全冇 團戰的確爆好少。。。

打冥赤係咪唔可以企太遠？會無傷？
依家諗住用冥赤5件+水弩，會唔會有問題

想問玩弓啲珠打邊個任最易刷，得兩粒特射1，其他散/貫乜都冇

而家冇匠珠所以覺左 炎王 攻65 銳55
因為想要紫斬 但好似輸出不高

所以發動到達人藝就換走佢啦

夠人未？

就係上網睇完 然後我係game入面搵唔到點做 所以想問下 因為我見個飛翔爪係新ge武器動作 未拔刀/拔刀狀態下可以L2射過去就可以飛去怪ge身上然後打佢

赤龍迫擊應該點覺醒

做緊日任 而家睇睇

刷珠咩任最快？

覺斬味 唔出達人藝 玩白
同銳55 個傷差唔多
你玩銳2加炎王 最終點砌都係低過非達白斬 唔係紫斬就一定高攻白斬 同埋你冇豬 砌裝方面後者舒服好多

客製攻擊力定客製珠位插攻擊珠嘅攻擊力高啲

啊好似係L2+圓圈，㩒慣咗都唔記得乜制

2攻珠>1客制
btw 你套徹甲應該過咗傷害上限

大劍本身唔太食斬味唔使出達人藝吧
簡單咪出冰咒再拮匠珠都夠做啦

入咗

不過問題係我冇呢個動作做 所以就想問係咪要打上去unlock呢個動作內容

推攻就緊係客制攻擊力

攻7靠配裝/珠

一係你冇買ib 一係你㩒錯制
買左ib dlc未

照計有iceborne就有

下位好似有個一星任專教你用飛爪
要特登揀返下位個邊

屌你我個時打完天地龍先知有呢個任先識玩撞牆

有上限架。。。

。推

去阿婆用調查團鍊金
琴晚用佢出左兩散一貫

因為我仲諗緊客製攻擊力用攻4，插珠就攻5

燒油雞！

瘋狂打歷古
靠歷古出r12神珠
鍊金呀婆得r11珠

想要粒弱特體力珠for弓裝

危3/活動雷狼

rare11 就活動個歷戰雷狼
rare12 就危險度3嘅調查

所以覺全攻 玩長白會比較o岩冇乜珠玩？
唉冇乜龍光石了 太心急 心諗住唔夠珠覺到係刀到會flexible d

去木豬測試下
有人試過好似係144 但我試過打得高過呢個傷害

大劍應該出 挑7攻4 定係 攻7挑5？ 想問下邊個效益大d？

如果上左紫斬 唔出達人 solo又要自己軟化既話好易就落白斬
之前睇台仔d計數post睇左話大劍上紫斬效益大定所以就覺左先
不過而家推唔夠攻效果好似冇特別好
有小小覺得好煩想用番猛爆大劍算

點解我尋晚用新金c重弩打金火龍去到173

reddit見到

每把弩好似唔同 我講個把係冥赤輕弩

睇到當刷到

屌你老味把風暴槍真係好撚化學
一個唔小心就殘左血

活動雷狼邊度開？

正常就應該要紫嘅
但你想多d技 又唔夠珠
兩邊差唔多傷
覺醒全攻高攻過紫
自己睇斬味夠唔夠洗
再決定覺唔覺斬味啦

突然間冇心機打了
夜晚先再上

玩到三百幾MR仲存有一甩攻擊2
有一甩0已經易砌裝好多

仲有超心體力 痛擊體力刷極都冇
刷到甩挑2 但更新又廢左武功

推一推～

活動任務

反動 攻555 散3

玩咗2500個鐘, 都仲未有攻2, 匠2都係得粒, 其他啲垃圾r12一堆

我都陣係我達2同挑2

王牙砲震雷點合 係咪要打聚魔

好在我主gunlance, 要嘅都係r11珠多

有多粒匠2玩大劍唔使用碎龍大劍

有防音2乜都得

打赤龍用笛我屌你老味 我洗乜你幫我加耐力 搞到二回高就飛走左

Thanks 巴打

點解可以冇破壞王 點解！！！！

活動 最後果版
m6黎

單手劍依家係用冰咒龍?
定炎王+臨碎?
定炎王+赤龍?

就快600MR都仲未有攻2路過

上星期買左pc版，想問下係咪跟佢叫我打d任務打上去就ok la 定要係其他地方度接任?

基本上係

我見到有幾個
全部都可以打黎刷珠？

有冇code?

ps4 354mr求小隊
個個fd打ff7

過左600都未有

任務名有 「降臨」
呢個應該最多珠最多mr

激運票係咪淨係Double錢？
定係珠同素材都會加？

珠同素材都會加

新手一問 點樣真利又炮5 唔係迅龍同熔山龍都要出3件咩

龍有防禦率
你套裝有排都未到上限
記得你話唔食砲術飯

Ps4 冥赤龍 code
6hHn WetH uFyb

尋晚同你地打，有食

我記得之前有講過
當食攻大 砲術飯 種 粉 冇鬼人大
你個套淨出挑7就打柱143 差4基攻到上限

如果出埋個4基攻就144
食鬼人 或者 出2下攻擊

thx即係套重弩到左上限，咁我個套水輕弩呢，想知真利刃砲5好啲定利刃砲5挑7好啲

單隻紫色雷狼任 好似得一個 最尾個頁

搵到了 一場4粒珠好爽

咁要點客制

傻啦

6 7粒都試過

唔知你出咩技
真彈節最高 144
彈節最高 149

睇你本身發動率高唔高

呢套

睇你洗唔洗出耳塞 個d保命技
冇玩開輕弩徹甲
但你呢套當返上面咁 突左25攻
當你客製回血 攻出到4

終於砌好咗奶媽裝
同fd打好撚爽皮

啲覺醒技啲次序係唔係fix咗
試咗2，3次都係累積19次先出迅龍
例如現時有攻4，迅龍，反動
咁第4下覺醒應該點洗好?
由攻2洗上去定直接洗攻5/攻6?

赤龍武覺醒

有冇裝參考下

黑轟 頭手腳
金木 身腰
友愛護石
刷齊快吃 廣域化 滿足感大
有位就出埋茸好，食鬼爆炸菇大家都有強走藥效果

應該冰咒同炎王+臨碎居多

冇兩粒耳塞2，所以玩唔到耳塞，btw,thx

有無人依家ps4係咁斷
HKBN唔知關唔關事

我係

我都係
wifi又好
直入lan都好
都成日斷

系列技係fix死咗
攻2升上去絕對會慳料過直接洗5
btw如果洗極都係用好多腎石嘅話我建議你丟撚咗呢把嘢佢，攞第二把洗仲好
運氣好嘅話7粒剛腎石就洗到，平均就10~13

你地會玩20紫斬定10紫斬

人地玩得掂10刀紫斬
唔代表你玩得掂 要你自己試下

當你要天鱗嘅時候就好有用

盛放之祝福入救難有冇用？

全攻

冇

Thx

覺醒 炎王攻6555？

20紫其實都夠用

炎王詞條目前無乜需要
因為3炎王2臨碎已經夠出連無傷3體力3在內所有常用攻擊技（差2攻擊可以用衣裝補，平時攻5）

銳5 攻6555咁？

thanks

同個friend打左六個鐘 最後SOS入左個笛佬carry全場

我果個就係iceborne 官網都寫買iceborne就會有飛翔爪 但我冇 連果個教飛爪ge一星任務都冇

不過我冇買dlc 會唔會關事？

dlc=iceborne

佢而家免費係mhw

要買埋個dlc先有iceborne

我都係跟依到巴打學野，不過個陣未有挑7，同埋好少食咁多藥

而家唔同講法啦，有挑7絕對係上紫斬好啲

咁姐係要銳55 再攻555

活動雷狼用激運係咪上限8粒珠？兩場都係出得8珠

有冇赤龍場？

我果時係俾錢特價買iceborne 所以應該都會有？

見上個po有師兄share steam controller configuration
諗住試下

點解出唔到你地個版面嘅

你齊珠嘅話銳6攻5555 會係最大力
但要嘅珠有啲離地，而家粗粗地銳55攻655都冇錯嘅

咁我都係銳55攻655
我本身主玩太刀 後尾轉左輕重弩
咁啱出左把 爆破我都係諗住洗定先
唔該Ching

我都唔係好明喎我記得我個時岩岩出就買，if 無記錯都一開始就有得用，巴打你試下入鍛煉區域（管家貓）睇下有無得更改配置物？有架車可以比你爪上去學用喎，我唔清楚主線打到邊度有無影響，等其他勁既巴打補充

呢個版本都係銳2 最大力
冇位出匠2 唔似上個版本多咗一個3lv洞位

同埋上個版本都係紫斬>白斬
上面個計算方法有誤

呢度有無清玩長槍?
冥赤邊把好用 點覺醒好
最近跌左把爆破長槍 玩左幾場覺得好過癮
但好似好低討論度

識得有位巴打 佢玩過下

睇下youtube 跟住自己solo啦

碎龍輕弩玩徹甲輸出係咪勁過重弩？
玩緊激金重 雖然唔會死 但覺得自己打得好慢

長槍玩得多就要整曬5屬
想體驗就整爆破啦
主流都係炎王+碎龍
如果想推多d技就可能要覺醒一個玩炎王混冥赤
覺醒就個人鐘意全攻
玩冥赤就可以上2個斬5 但要識控斬味

呢度仲有兩個巴打淨玩重弩同淨玩輕弩為主

我都係純粹想砌返把玩下
咁玩爆破覺醒全攻定兩個銳5好
唔該哂ching

我印象中8千場長槍個巴打係兩個銳5定1銳5加1銳6，但最近見佢轉左玩臨碎長槍

條formula 我淨係計鋭6+5 vs 全攻
嗰陣冇計到鋭5+5

唔係
開荒嗰陣用呢把場場都打到彈切

想Dps 高我會建議玩翻金獅子砲重雷

活動雷狼龍任係「前往冰封荒野」？

歷戰雷狼龍黎
你睇下啲任務簡介

仲唔俾我捉到你呢個數學大c
攻55556 係加55
銳6 攻5555 係加40
銳55 攻655 係加35
計少咗5基攻 變咗白斬win

呢個任解行家風暴槍

整完一把太刀
整埋其他先

都話我係銳65攻555 vs 攻65555
嗰陣冇計銳55攻655 之後我都講返係銳55 攻655最大力
死盲雞

你果個應該只係本篇，佢game icon都會show iceborne，但係dlc新野要比錢解鎖

有位出匠2，但要硬食γ頭同得體2

發雞盲

新個兩隻係咪得自由任無調查架？

係

近排玩完鎗返唔到轉頭

有無人打赤龍

4臨碎+齊天腳
利刃護石

攻擊守勢無用的, 係因為粒解放珠連埋先會出
食炮剩飯加怪力種+挑戰者發動就有156

想問下 蟲棍用冥赤全攻定猛爆碎龍好？
想整支棍玩下 但唔知氣力強化到底幾重要

冥赤弓最好配咩屬同覺性咩特能好？

爆破用臨界碎龍

氣力強化係用咩石都有兩個效果
幾好用

力：
- 維持時間150秒 (滅龍石)
- 維持時間300秒 (黏著石)
- 維持時間300秒 (可燃石)
- 維持時間300秒 (尖銳石)
- 獵蟲物理部份攻擊力1.5倍
- 獵蟲屬性部份攻擊力3.5倍
- 攻擊間隔縮短15%

氣：
- 維持時間75秒 (石仔)
- 維持時間90秒 (飛礫果實)
- 維持時間120秒 (種火石)
- 維持時間120秒 (飛散核桃)
- 維持時間120秒 (爆裂結晶)
- 維持時間120秒 (光苔)
- 維持時間150秒 (水流彈)
- 耐力上限2倍
- 瞬間回滿獵蟲耐力
- 三燈掛身，維持時間由90秒提升至135秒

有冇老手話我知點解咁多人用冥赤太刀係揀爆破而唔用其他屬 爆破個優勢係邊

點解唔食鬼人藥 但你呢套連體力都冇

我嗰套著埋滑步衣裝有挑戰2 都上到156

我岩岩開始玩到冰原, 本身玩開太刀
想問轉用碎龍射手II 夠唔夠打晒冰原主線?

用達人藝順便食埋炎王腰個爆破強化

依 我眼殘sor 不過想睇吓點整耳塞多啲

唔識玩蟲棍 想請教下
係唔係先點兩燈 差唔多夠鐘再點埋第三燈？定一直都係三燈
我見上網d鬼佬話單刷冇必要出氣力 所以用冥赤唔知真唔真
同埋蟲棍如果聯機 有冇必要出1級耐衝thanks

因為多人其他異常只係夠發動到1次
爆破易發動d

有冇人玩唔到
我係咁network error

今個版充能斧玩屬性瓶定榴彈瓶勁？

痴線佬ta既話就係，唔係既話直接三燈，你玩得勁快補燈既話可以唔洗氣力，睇個人習慣，耐衝既話都差唔多，想方便d咪出

MR150 無玩兩個月
最近玩返，低係開現啲裝有啲跟唔上
平時玩開盾斧，齊哂成Set赤龍裝
但係想問下有無最新嘅輕弩裝推薦
未打爆碎同金獅子，同埋發覺自己唔係好識打歷戰麒麟

你想玩金剛身就長點三燈
有冇必要答你唔到，我自己就鍾意用力氣
耐衝絕對有必要

夠
但呢把速射徹2得100傷左右
就算有真彈節你預都要補彈1次

成set赤龍玩屬性盾斧都跟唔上？

鬼人藥要合
怪力種種就得

thanks 上面既蟲棍巴打答我
試下整套爆碎棍玩下先

讀心game
想要多把水弩打咗五六場都唔出

咁懶
鬼人藥加種加粉一齊食先加攻到最大

搭單問
點解啲食鬼人藥效果時間咁短? 係唔係有啲唔可以一齊食

想問下冥赤係未活動黎？ 想問下去到幾時

鬼人藥貓左先會解除喎

但係除咗盾斧無其他裝

鬼人藥大就係

google完 原來藥丸有效時間得廿秒
我出返去先

整爆碎炎王果d囉
我玩大劍太刀雙刀長槍統槍大錘都用到爆碎

要有3粒解．體，或者放棄體3

有冇開PS手制配置支援?

耳塞護石係咪要四？

唔洗，配利刃石，用激昂頭B+2粒防音珠

刷鎧玉打咩好？ thanks

前幾日經過大蟻塚荒地，
見到好多大堅硬竹莢魚一車車咁送入去，
有好多條流眼淚 佢地知就快俾人釣...
真係好慘!

大堅硬竹莢魚係有靈性，幫人磨刀....
請大家唔好釣魚!
我都已經開始戒...

你都冇釣過

無釣過

腳用齊天唔得咩？

唔夠洞位

刷咗一日危3一粒想要嘅珠都無

「燻火山堆」刷紅蓮

謝謝

著不動玩零解上左頭比滅滅子連啪四下死左

排雲掌

砌砌下發覺我根本冇耳塞二嘅珠so9sad

唔洗耳塞2，有解體就得

請問有人知依家客製強化要點開？world主線已經爆左打左好多條歷戰龍執左龍脈石 但都仲未有 icebrone主線就仲打緊

有冇人login 唔到PSN

用緊網上爬 冇問題
可能上網公司出事

M位武器客製要打到聚魔之地先有

扳機類比輸出關閉左先
跟住全扣動作先會出上面位巴打嘅版面

特登砌到五件冥龍裝 諗住去試 點知越打越扣血 好唔習慣

徹甲輕弩仲有咩技要
精靈加護好廢想換走佢

就係要佢扣血先可以出怨恨，可以客製吸血拉血線

特殊彈可以長keep

無傷3

Ching套裝點砌？ 想跟

精靈加護其實作用大唔大

連消帶打又可以上身

片手用冰咒套真係好勁
比我d手殘仔用一流

有冇輕no 巴打教吓水輕點覺醒？

日常
貓多啲你就會大概feel到幾時要落車

金火2件套出lv5幾實用
lv3就廢到不了

Pishhhhh

屬彈3+反動/填裝+攻555 客製 3反1填/4反 (睇前面覺醒左反定裝)

你玩水冷定徹甲先

唔係好識，玩開其他想試新野，邊樣好啲？

零解大師

我上網睇反動好似幾重要

兩把整晒，無所謂

我2把水定唔同屬？

2把水，1把射水，1把射徹

如果整徹甲 唔要迅龍
係咪應該全攻

有無師兄幫打炎妃龍？

唔玩迅龍出4件碎龍係咪應該勁啲

高攻高防d

跪求師兄巴打幫手打場mr69貫徹任一個打左銖耐都唔贏 code:#ZpC XLbZ sckp

有冇場，想洗走把水輕弩嘅迅龍技

有冇ps4巴打carry冥赤

想打陣有冇場呀

加咗特射就keep唔到ko3得2
係咪冇咩所謂

4件爆碎+滅盡腳

精靈5我都有整但都覺得冇咩用

求carry

換走加護?

用埋不屈，係練習場用徹3打木樁先出到151傷，未發動挑7

輕水弩 玩屬彈
係咪一定要冥赤套
我整左冥赤套出黎
但珠完全唔夠上怨恨5 最多2
有冇得改下

徹甲控制>傷害

上唔到怨恨5無所謂，最緊要屬性傷lv6

好 試下先

其實係咪屬傷6就夠輸出打赤龍 怨恨有4

你講一回殺？二回隨便打唔死一定過到

yes

67Bf p6w3 asc6

有6個人，差2個 2團

一回

coming

純粹做test

我試過用徹甲打一回殺，完場好似2萬3千傷，你用屬彈打到呢個數應該都得，d隊友打得多過你就得啦

弩有冇得轉做hold 實R2射唔係逐下逐下？

五隻屬各一把
推爆屬攻

感謝

仲有冇冥赤集會所？

PC可以係steam set

有冇PC巴打可以開聚魔獄狼需要一隻
d3N8KdtGpQ7t

新手hr23 岩岩入ib
用緊防衛隊太刀 想轉玩單手劍
想問應該整邊把用好
防用緊礦石套裝 諗住整套活動用
見佢一件150 防
防裝有冇咩建議

水輕弩製點配？

去集會所接冥赤任

睇錯問題 自膠

不如將建議點覺醒武器擺po頭？
我見差唔多變秒經

覺醒屬彈3 裝填/反動 攻555

有微波王未

真

agger

但冥赤武就係賣tailor made
未必啱晒你手勢

所以我係話建議

Sorry 巴打，係想問客製弩嗰度

覺醒反動就客製3反1填 / 覺醒裝填就4反

新手啱啱打到ib 重用緊防衛隊防具同武器
想問有無咩防具同武器推介？

迅龍

唔多夠位喎 你冇放Ko?

玩開近戰打到霜漂一樣屌哂鬼
果斷轉輕弩徹甲流輕鬆好多

我發現我有齊其他xx體力嘅所有組合 都未有一粒超心體力 垃圾讀心game

另外想問大劍太刀 挑7攻7看破5 定係 挑7攻5看破7 好啲？

想請問行家風暴槍點配？駛唔駛出解放出左特射，屬解，雷屬強化，怨恨，如果唔駛出解放想換無傷個d 推高少少基傷

想玩下笛當年mhxx玩過
而家係點配裝？赤龍？

如果水輕弩有熔山龍的真髓係用黎玩徹3？

物理笛就赤龍+達人藝
btw可以試下屬性笛 真心勁

無用，一係迅龍髓一係全攻

完全無見過人玩輸出笛，全部都係奶笛

唔該巴打，咁水冷係咪屬3？

耐衝係要出1定3?

上網睇好似出三先有風壓+耳塞lv1?

你上面問左兩次喇，你碌返上面啦

耐衝1 2 3 對返 防風 耐震 耳塞 1 2 3

耐衝3+3燈 = 3風壓，3耳塞
想上高耳仲要再補多防音2
我自己就唔玩金剛身，出耐衝1只係防TK

Ps4有冇冥赤

早幾日赤龍街場見過
完全無放Buff
有下條龍轉場，見佢停係到以為放Buff
點知完全唔係
Vhok咗兩下就走人

咁輸出高唔高？

一定唔係最高囉

原來咁砌可以出齊技
我仲on99整咗juno腳

juno腳都得架

刷左成晚 一粒體力解放都冇 諗緊換唔換

可以放棄體力，徹甲企遠d唔貪刀其實好安全

我工房未有juno同激昂 明明我兩隻都打過好多次。。

有冇同大師講野拎飾品？

唔係好明 即係點

打完兩個特別任之後要搵原野大師拎獎勵

咪住先 激昂係咪即係齊天

係呀，隻怪叫激昂，套裝叫齊天

有冇ps4同好想打危3調查
想清啲四格火龍種

有冇手足一齊刷碎龍？

卡左係MR99 ...
但又無人比滅盡個任我 咩事
點先觸發到

套裝好正 雖然少左血但高攻左 又高防左 又耳塞 而且未到上限

原來係我用錯ab裝先齊唔到

想打

聚魔打得唔夠多

聚魔求其一區升到5lv試下

要打到幾多先有

我一開頭都係 以為全b

歷戰的滅龍殼
係咪得聚魔嘅獄狼龍先有？ 有冇PC巴打有

#v7n EB3G PnnZ
危3火龍種

新手岩岩打完主線隻滅䀆龍，想問有冇咩裝可以推介下用黎過渡

上位果隻？

轉頭過唔過黎幫下我

或者你入黎 我打完呢隻幫你

Ok!!!

I'm ready

岩岩爆左冰龍主線仲用緊舊個套太刀裝 想問下有咩過渡期太刀裝

用住鐵刀/騷鳥先
天地龍後有行雲流水
雷狼龍後有三天
之後再有金火
畢業冥赤

Again

最後結論係咪咁
冥赤爆破太刀 看破7 攻5 挑7 弱特3 超心3 體力3
銳55攻655

想問我當要刷滿一把冥赤太刀
應該最好幾多覺醒lv內

用咩防具好？

一般過渡用迅龍/轟龍
我用轟 滿足感快吃用過返唔轉頭

之後炎王頭手腰 麒麟/黑轟甲 黑狼鳥腳

畢業3炎王2碎

之前打到爆機就冇玩，呢個星期先回坑玩返，用鐵刀刷冰咒刷到有冰刀，然後直接一路打上去金獅同臨界碎龍，而家整埋綠碎太係咪唔洗整其他武

冥赤龍果把

調查o既珠rare係咪睇危險數唔係一定要古龍？

無錯，危3就得，所以金銀火係最好刷，唔會周圍飛又可以捉

屌那星，搵盾貓搵左2個鐘都搵唔到第3隻，成張地圖行哂都見唔到

有無團戰型既笛配裝可以參考下
玩到200MR想試玩

奶笛啱唔啱？廣域+滿足感

有片睇

我比佢走甩左一次搵唔返

速射屬性裝係唔係整冥赤裝好過銀火4件裝?

如果你今晚都未打到我可以開隻比你

打隻天地龍慈眼 打撚左成晚先出
好眼瞓 唔知點返工

速射輕弩係赤龍5件好過銀火，因為輕弩真屬性會心倍率太低

聚魔求其一區5lv 月辰就會有感歎號

都啱
但如果想有一定輸出 有無推介？

有無蟲棍巴打可以解答 想玩無屬性棍係咪天地棍最好？紫斬配達人藝 同埋畢業棍邊支好巴哈得好少蟲棍文

我玩開蟲棍, 覺得冥赤爆破同爆碎棍都好用

防唔夠打就事但買套就得
R人場打到上冰咒，整冰咒裝
單手劍應該最多人用：
冰咒＋臨碎
炎王＋臨碎
炎王＋冥赤

爛閪黎M未

新玩家，去到冰原 主線3星，好難打

有冇巴打帶打主線？

ps4 定pc

PS4

《魔物獵人 世界：Iceborne》Ver.13.50 PV公開

我ok
房號？

爛輝好少布

7 A f v -JPK4-4fTM

留名跟進,我都要黎整LANCE
歷戰係咪大力好多?

好似要打爆佢個頭先會出?

我記得溟波本身潑完水之後唔會即刻連技?
佢歷戰王show到潑完水硬直未完就即水炮即係代表一中潑水=硬食一招

叫巴打幫手打貝希摩斯整騰龍

我諗係逼你出水場適應，因為呢個技出咗都根本無人用

4個用防性5重弩玩軍事化狩獵

印象中潑水個下好似擋唔到?

有冇巴打今晚可以開隻聚魔歷戰冥波嚟刷幻惑皮

唔重要，用四把徹3重弩條龍成場基本係訓係度

你一定係無爆頭

好

緋村劍心髮型 好正

四把斬斧零解成場基本係訓係度
訓係貓車度

新手冰原開荒用邊把斬擊斧好？

防衛果把打到 3星主線已經唔夠力

我未打過爛西, 呢隻新爛西同之前個隻有咩分別

原本打甩對角就完場
今次M位可以殺死

以前果隻同赤龍一樣要開集會所玩，破壞部位升調查等級，調查等級越高下一場d部位就越容易破壞，最後打爆爛輝頭頂兩隻角就完場，破壞部位越多獎勵武器越多

而家果隻唔洗開集會所，係四人普通任務，今次係直接打死爛輝拎材料升以前果隻獎勵嘅武器

我情況同你一樣
眯黎個有人好似看嘩而家先玩mh

啲名我都未見過 睇黎我仲未打到
而家係2星主線都好吃力

On99 賣哂爛西啲武

而家打後所有新龍係咪都要搞到咁毀天滅地

而家刷返，無計

話唔定會好似激金咁獨立出一套俾佢地?

想請問 如果加入其他人嘅聚魔之地打， 自己嗰個聚魔之地會唔會升埋LV?

古龍本身就有毀天滅地嘅能力

防具會出一套新，但係武器講左要用返以前果d爛輝武黎升上去

射救難有人入架啦

森林lv1 係唔係出唔到歷戰飛雷龍？

之前冇打就冇？

4月23出爛輝，即係仲有9日時間比我打爆FF7...
希望打得切

有無ps4 冥赤
利申 新手

不要再說了

大兇豺龍把牙龍斬斧
出屬解3
應該夠推爆主線

出ib前好似有講過唔會比爛輝武變廢物

Me玩笛唔落友愛

雖然爛西出武器好濕鳩
但係我覺得爛西個玩法好過冥赤
冥赤會打到好撚攰又無咩變化

打聚魔係咪應該升爆地質學

有無人有聚魔歷戰冥波可以SHARE

1lv就得

你有冇黑轟？今晚打
你開一條我開2條都得

ib 入場，你唔係叫我返上位抽獎下哇

BTW,打溟波個把係大刀定太刀? 好似幾型

出咗M爛輝同歷戰王溟波未？
呢排玩FF冇check過mh

如果想掘礦就要升盡

好似23號先岀

等到好辛苦

琴晚卡地獄屋無得叫救難

有一隻
但係我瘴氣區唔高lv sosad
其實我有7lv珊瑚 但係刷極都無冥波出黎 屌

植物增加委托欄位果到
點解做晒前置任 都搵唔到捕獲碎龍任
而家得兩格 又要玩徹3同水冷 整唔夠快

普通都得

其實想撞到隻冥波出黎最快係咪都係唔同探索區到走黎走去

唉...我都唔知
我估係全部怪random

重on任務 同埋你打開個地圖佢會show出黎 記得唔好乜都show 你就易睇啲

有冇咩好推介 是關帶新手 如果我做主輸出嘅話好快打完佢哋會好悶

FF冇得零解
玩到第八章同aerith行好撚悶

試下打埋d開肥料/報酬箱/植物種類既低星數任先
我記得開第4個田既任要擴張個箱到最一先會出 可能2/3都有呢d前置任

好 上位果啲都掃埋睇下掂唔掂

好似23出爛輝 1/5先出歷戰王溟波

唔該

火龍頭細個覺得好型
最後嗰個米津玄師？

100%match

都係玩輸出笛啦
奶笛其實冇必要 笛只要一吹攻特大就已經做左好多野

冰笛打炎妃用

想問各位師兄 水輕弩 冥赤套唔落逆上得唔得
得一粒逆上

好似話屬攻一定要滿
怨恨唔一定要滿

咁我呀整到喎 係差兩件冥赤

所謂毀天滅地都係過譽
只係未有獵人出現前，普通人吹到佢地上天

岩岩打完一場冥赤拎左把水輕弩
係咪用佢入去射屬性彈打冥赤?

同埋係咪要狂刷 刷到把野既真髓岩用?

殲世滅滅講到會破壞世界咁
咪又係比獵人solo 5分鐘收佢皮
根本最強嘅古龍就係人類

想問下點開赤龍出黎打？
已經mr80 見啲人mr40幾已經有赤武用
我係集會區見唔到有想打求教

仲要埋冥赤套裝嫁仲要覺醒埋

⁩首先你要知把武要覺醒d乜，然後按覺醒數去洗

例如要洗水冷彈水弩，需要覺醒：屬性彈3+反動+攻555

一開始save左先，然後開始洗，先洗屬性彈或者反動，累積15次如果都無屬性彈1/2或者反動就直接退出到標題（唔存檔），咁樣就會load返前面個save，重抽第一次三個選擇揀一個，之後嘅路線會唔同，假如都係無就可以放棄拎過第二把再試

我習慣係先洗單獨屬性再洗攻擊/會心，千祈唔好洗左攻555先洗另外兩個，因為覺醒等級越高就要用越多石去洗，所以首先抽左核心技先再抽攻擊果d

from 皇影巴

打哂主線 打完獄狼龍就有

前幾個POST的MOD精選
有冇人可以貼多次

去月辰搵紫色感嘆號打哂就有冥赤

姐係一開始拎個把武係唔洗理佢自帶咩真髓? 是但拎一把再去洗?

唔該巴打一路懶打特別任務

78AK rRwH AMTF
16人赤龍場第4團-1

係 記得用save load 大法

新手岩岩最近免費下載入坑，mhw主線打晒，早兩日買埋ib
依家用緊雙天刀，戰紋b頭手腰腳加杜b甲客製強化晒，但都打得好辛苦，比條龍打中兩下基本上死硬。
依家準備打硫斬龍，想問應該死頂到冰咒先刷一套全套，定應該先刷斬/迅龍套先？斬龍迅龍套同冰咒比好似仲岩太刀用？有冇咩配裝可以推介下

用迅龍啦

我冇留 但我可以推薦幾個比你
必備:
聚魔礦骨顯示:
掉落物光柱:
兩個都係必裝 誰用誰知道

顯血/輸出顯示類(揀1個):
Helloworld:
Hunterpie(個人推薦):
SmartHunter:
Helloworld功能最多 但要識睇code 因為好多野都要自己係config較番
Hunterpie有discord support
smarthunter簡約
個人推薦將顯血功能取消 咁會玩得開心D

Aibo美化(個人推薦):

以下需要stracker's loader ():
另一款掉落物光柱:
Transmog:
商店全道具(有需要先用):

transmog好似唔洗stracker loader

斬迅2選1我會選迅龍，真利刃太刀過渡都叫啱用，第日轉會玩輕弩榴彈都用得著迅龍裝。

武器用番m級鐵刀好D

係
可以去下面條link check唔同地區幾Lv會出咩

或者in game係筆記都check到，不過in game要你曾經升過個區去個一個等級先會show到

又一次全場無晒石比冥赤滅團

回憶既野...

想快其實可以試下用撤退彈
係呀婆到100pts換1粒, 換定一堆入到聚魔見非微波爐嘅龍就對住佢扔
扔完隻龍會即走
不停loop扔到隻微波爐出嚟為止
應該會快過係咁彈出彈入聚魔

尋日先試第一次
但閃完啲隊友都唔識扔回家玉個下
結果係camp見住另外3條友死哂完場

係喎唔記得有撒退彈

軟土任做左未

疊埋心水清哂上下位自由任仲好啦，
反正有m位裝，每個任都好快過

所有獵人都係以終國支那人做設計藍本

但100pt一粒我寧願換強走
除非d聚魔骨真係多到洗唔哂

點解新爛輝唔係武士碌

銃槍既連技應該係點？
插咗彈頭之後放龍擊定係插爆？

累積左8次終於有個迅龍真髓~ 咁係咪save 底佢再刷過D石去覺醒把野?
同埋攻係咪直接出lv5? 定lv2之類upgrade上去?

終於pc都刷齊3個LV 7
可以降LV同LOCK真係舒服過初初PS4果時農聚魔
btw 想刷第4個lv7要屠過千隻歷3真係痴撚線

想問下我岩岩出到把赤水弩
我係應該去刷弩裝先？ 定係繼續刷好把弩先？
ps 我太刀轉會過黎

有無巴打有冥赤武嘅點心紙/list
收集撚想對下睇下自己差咩未有

其實一直都諗住
不過冥赤出左之後真係忙過返工

想問冥赤 攻擊強化 5 同6 點先會出? 暫時最高見過3

無特別條件
其實可以上咗先再upgrade上去
應該會易過直接抽到5/6

又真係諗住遲啲玩輕弩喎！如果三件迅龍裝要點配好？
鐵刀用眩鳥先？定刷朱赤麻痹牙？

唔該晒巴打
想搭單問埋 碎龍笛同激昂金獅笛好唔好用

Support 輸出笛

我換左一百粒看家
有時真係太煩
一百粒應該玩到我退game

譜唔靚收左皮
想極限裝而加多數用冥赤

碎龍冇攻大 所以收皮
金獅我唔知 不過佢綁定左回血歌 而且有雷屬
冥赤可以自己揀歌 睇你

想問下冥赤太夠素材客製強化吸血升唔升好
但未夠素材擴充
太刀升唔升好?

唔該晒
想問埋點解揀攻4 ，因為攻3有得加防好似仲好？

而家打到ib
如果miss咗啲衣裝想攞返係咪返新大陸打返相應嘅自由任務就得？

水弩你係速射水定徹甲，速射水用返赤龍就ok，唔駛專心刷架

有無場

新手岩岩過左mhw 主線冥燈龍可以去iceborne ,我而家仲著緊防衛隊套裝同武器，想問下應該直接開iceborne定打下裝先好？

吹攻特大比隊友之後坐營

應該想玩徹甲

同我一樣你呢套我依家去到4星主線仲著緊

#FfE JwKm BCrx
SSD大磨鳩魚場
PS4

鐵刀神威，即係礦石刀，夠過主線，唔洗花太多時間刷材料

直接用冥赤裝is ok

有冇巴打等閒幫打主線冰原4星....

聚魔啲普通古龍骨先煩，因為一般都唔會主動打，又冇得換

刷套冰魚龍裝,應該夠打到爆主線
係打冰咒同屍套龍辛苦D

古代鹿首精係咪冇得隨便刷?

想問下未有冥赤裝前用咩裝最好？熔山龍？

啱啱打完ib天地龍
想問之後係應該做咩?
去聚魔之地做咗牙龍種先?

執番正經少少既裝先

好 等你我整客制回血差五至十舊

不如你睇下d裝d技
諗下熔山裝打咩彈
赤龍裝打咩彈

留名一齊抱大腿

而家主玩重弩太刀
但我見啲人推介嘅裝好多都未打得
例如金獅子 雷狼龍嗰啲
係要點先開到呢啲任?

入左但無咩人

係，建議趁把嘢低覺醒lv時先刷咗彈數或者其他相對攻擊強化叫稀有啲嘅技能先，無就累積到有為止，因為後期要刷就要用好多覺醒pts去升一次lv
刷到之後先再上攻擊強化個啲公廁技

打徹3嘅就 熔山龍加迅龍
水冷 就冥赤

滅盡一刀係ib係咪好少用？好似冇乜人講

因為退左役

我防衛隊太刀升到有白斬

想要個配裝器

差啲想升埋佢做絕
之前把雙天都肝左幾日

頭po咪有個配裝網

Ok

直接臨碎太刀或赤龍太刀好過

我都係，但都有啲難打你有冇強化過d防具?

其實有攻大就得
我揀4係因為費事吹
4有個廷長歌曲時間 幾好用

都唔係佢圖個個

搭單問
洗覺醒個幾pt升1lv係點計
之前有一把唔識亂咁洗,洗到變左20pt 1lv但成堆垃圾技

新手唔夠耐瘴珠打屍套應該幾辛苦

功能一樣 有咩分別？

佢個個吸引啲
頭po 文字版黎

之前未買ibib都係早兩日先買，減價個陣冇買，好揼春

平時靠自己配裝同抄你啲裝所以配裝器冇乜用

honeyhunterworld
我呢個既配裝功能廢既 我都係用頭po既配裝器
呢個我係用黎睇數值

ok thx

防衛隊防具頂唔緊，換左戰紋套，但真係好難打，原本想刷騰龍，不過諗諗下長玩落去騰龍都唔夠，所以買左ib刷ib裝

痴線佬

發覺如果有3粒痛擊/超金．體力，配裝會輕鬆好多

超心*

你用得嘅套裝，即係已經實測完仲邊駛自己配

我都係岩岩開始用太刀上iceborne, 依家轉緊碎龍輕弩

有冇輕弩配裝抄下？我都好想玩輕弩

我都係跟人, 好似話要3 件迅龍防具就ok
雖然我新手唔係好明d term

有個section "Sapphire of the Emperor" 就係講出幾時出大絕

youtube 包一包, sky game, jaster low 等等
佢地d 裝都ok ge

重弩覺醒一個攻5同客弩一個近程攻擊其實係相差幾多攻

無玩一排，想問冥赤龍係咪限時既 依家無得打？

起爆唔定要插頭, 應該插隻位會大仆街既位
例如金獅插尾(令佢解除金身再撞), 炎妃插四肢

插完對住粒起爆係咁射就ok

早幾個post又見人話香港youtuber 個啲唔掂

有冇人打冥赤龍

我屌，浪費左兩個幾鐘，唔該哂巴打

呢個係咩網

想問下除左爆破 其他笛係咪都係覺醒屬性/狀態異常好過攻擊

屬性雙刀要點覺醒先最好

有 常駐活動任嚟
著套奶媽裝入去射救難有人幫你打

睇覺醒lv
低lv個時用少好多pts
亂洗咗個把直接用另一把再刷過技會好啲

honeyhunterworld
有手機app
我用黎睇數值（攻擊力） 要配裝都係用頭po個配裝器

呢到係我見過最友善既打機Po
完全冇屌人老母

點解要屌人老母
你呢個又唔係唔睇頭po就問既on9問題

iphone 嘅話用mhwo
最方便都係問呢到啲大神
直接抄功課實冇死

見啲人用銳5屬6555，屬65555或炎王屬6555

app台睇唔睇都會比人屌老母

佢地講完我有時都唔明

都唔知叫唔叫你放棄好
我洗把水輕弩都累積左17,18先出屬性裝填
而家仲差一個攻5 佢就不停出攻6

我覺得輕弩同太刀裝都要放置頂po 就黎變秒經

玩屬笛吹完一轉就瘋狂loop L2

初初都唔明睇睇下就慣

仲要置頂皇影巴段洗覺醒教學
呢個都係必問

香港要睇olay 大神

適逢公佈新作嗰期會屌得最勁

有無換路線刷?

Ib之後會唔會出新dlc- wuhan?

因為呢度以前發生過一次好有趣嘅花生
A: 一個任務5條龍點打?
B:一係裝問題一係技術問題
A拍咗條片俾B 20分鐘殺咗10條
叫佢了解下遊戲機制
B:你屈閃光彈裝備武器
A:所以我埋話裝備問題 or技術問題
於是乎A又拍咗條30分鐘裸裝鐵刀俾佢
B: 我連任務都未開過 鬼知入面d龍咁少血乜 你班人答條問題都要串鳩人 咁巴閉去打電競啦

至此 大部分有心玩嘅hard core巴打多數唔會理派膠問題

10個有9個問徹甲
剩低1個問屬性彈

係咪冇人用猛爆輕弩打通3速射

手感唔好 想玩通3輕弩可以用激昂金獅
不過係單發裝填

咁其實B expect A 想答佢啲咩

AB亂咗

無，你砌夠你要嘅技就得

岩岩先開聚魔，有冇過渡裝用住先？
利申: 太刀

係 正確版本
A: 一個任務5條龍點打?
B:一係裝問題一係技術問題
B拍咗條片俾B 20分鐘殺咗10條
叫佢了解下遊戲機制
A:你屈閃光彈裝備武器
B:所以我埋話裝備問題 or技術問題
於是乎B又拍咗條30分鐘裸裝鐵刀俾佢
A: 我連任務都未開過 鬼知入面d龍咁少血乜 你班人答條問題都要串鳩人 咁巴閉去打電競啦

我都諗緊洗1把太刀定洗3把重弩
洗兩把水輕已經覺得好攰

配裝器幫到你

點解我刷到個攻擊力6 但佢迫我cover 個5既?

唔知呢 可能想有人答佢
5條龍咁撚多 點撚樣打

因為你有另一個6星技

我無呀
我得個迅龍真髓 攻擊2 同5

能力強化=你舊有cover咗升上去
追加先可以自由放其他位

mhwo糞app黎 配裝功能要收錢
點解唔直接用頭po個配裝器用電腦快過手機啦

可以刷到個 追加既Lv6? 如果得我load舊Save簡另外個路線

帶定粉,入場射彈等前輩幫手打啦
呢隻行出黎幫拖真係冇幸福

不如講下有邊個掂？

其實係 不過頂住先
叫做可以睇啲裝咩技咁

另外想問如果好多無用既珠 去鍊金簡邊個好？
同埋點解我無炮術珠鍊金既？

唔可以 6lv一定係升上去
同埋直接用升lv機制升上去會快過你直接抽追加 追加完全係睇運

以你而加呢個為例 基本上再抽到攻擊2,3 塞入去 將剩餘3個慢慢推到去5lv就得

我都有用mhwo 不過純粹係要佢個百科
可以睇d怪弱咩屬/材料邊到出
但如果真係要配裝既話 一定係頭po配裝器+honeyhunterworld
honeyhunterworld可以睇邊套裝勁d
我個人係honeyhunterworld配完裝之後 再將d裝copy入佢手機版 然後開住手機入game整裝
可以睇下

跟住砌應該冇錯

唔該巴打先 最大問題係我成日唔記得入珠
又唔得左邊啲入左邊啲未

我意思係插完起爆應該係放龍擊定係狂射?
狂射係普通狂射定係射埋最尾個下大爆射?

咁拎左個3既話 有強化做4 係咪都照拎？會易啲上5？

打完堆大範圍屬性傷嘅怪再打兇爪龍簡直係清泉

屬性笛咪4屬+1曲譜
異常屬性笛就全攻+1曲譜（或者攻6攻5銳5銳5+1曲譜） 打物理

佢應該曲線求人carry

答佢：零解

照拎 強化只會每lv升上去 3可以升4 4再升5 但唔可以直接3升5
你揀咗3放入去 可以逐lv升上去 同埋你依然有機會抽到 追加嘅5 cover 3

你唔放任何嘢直接打算抽5 就完全睇運 條bar累積幾10次推到最高機率 都未必出到

呀余
又見到你

係咁會快好多

我仲未洗到第二把水弩
但已經打到想嘔

洗咗兩把輕弩一把太刀一把重弩

刷到迅龍就唔洸save，繼續慢慢升攻擊，lv1/2升上去

其實而家徹3唔一定要玩迅龍，可以覺醒攻65555玩猛爆4件+利刃石

我差一個攻5 佢係咁出攻6俾我 屌
我當刷裝算洗武真係搞唔掂

金銀龍係咪活動先有 好似未見過有人發訊號求救

你講一次過打哂金銀火個個任？

徹甲而家可以玩猛爆4件+利刃石，覺醒攻65555，客製2反動2迴填

姐係唔使刷熔山龍啦
直接去刷猛爆碎龍
唔該巴打

頭先試左下配 發覺金獅笛真係得

兩把武器既有效攻擊力基本一樣 但金獅有高雷屬
赤龍就得爆破 可能唯一好處係可以揀歌金獅既曲譜都可以接受
不過玩屬性既話應該都係赤龍贏(利申冇配過

MR70 以上先有得打
MR125 自由任有陰陽讚歌

危3調查救難成日見人刷金銀火

想用猛爆裝..
本身果枝迅龍技唔想洗走
仲想要枝速水...
打左五六場其他出過哂就係冇水

自膠 赤龍既數據唔記得set野
呢個先岩

咁睇既話赤龍物攻大勝

客製第一個近攻/遠攻加20%傷

再打啦 拎獎勵之前裝左輕弩先會易出啲

係限時活動但係而家有，pc同ps4都有

繼續洗
除非爛輝勁啲..
唔係冥赤真係有排用

如果差果少少 我用返冥赤算
再係咁刷人都癲

所以我洗多把重弩應該會停停手
睇下4/23咩料先

奶笛嘅話都係赤龍？應該點配裝

個A仲有冇上水？

我唔用奶笛所以答唔到你

一日洗一把，幾日洗晒啦

但把片手升盡都好似唔夠攻？

我用金獅笛
訓練緊自己唔好咁淆底 多啲上去扑佢老味

平常心 當刷裝
仲差2part 先齊冥赤裝
齊裝應該唔會再刷

洗r6~r8珠可以用古代龍人鍊金術，需要嘅龍脈石可以鍊金鍊出黎

除左基本嘅抗性珠，其他珠都要刷活動任或者歷戰任

係佘

未玩過，不過應該係用轟龍裝出滿足感，滿足感極意+廣域+快食可以不停食到完場

其實覺醒散3，反動，攻5555，客弩3盾2近 定散3，攻55555，客弩3盾1近1反 高攻啲

緊係覺醒反動，客製近攻傷加成多過一個攻5

1近大力過攻5

咁用咩武器

覺得爛輝好玩d+1，赤龍個無石bug真係好撚閪，中過幾次煩到仆街

thx

奶笛搵把可以加攻大就得啦

未玩過，不過應該係用轟龍裝出滿足感，滿足感極意+廣域+快食+茸好3可以不停食到完場

我鐘意用耐力笛
再揀啲雙刀場

仲要出埋茸好3，風茄食到嘔

可惜呢代無左真正強走

金獅子心 殺定捉易出啲？

咁好似玩片手仲正 唔洗收刀 再順便打下。或者有無麻片嗰啲

殺

捉，仲易出過爐心殼

赤龍整咗一把散彈重弩4把水弩仲想整埋其他屬輕弩同武
唔知要刷到幾時

明白 唔該晒

4把水?

狀態異常

冥波龍條尾好難斬
好想要暴君柱頭

岩岩IB打完主線 點先有赤龍打
ps4

想問有冇必解嘅自由任？啱啱先解完植生研究所開第4格

上網揾左 用冰咒正

衣裝改

又多個秒經

先打斷角麒麟
再打金獅
然後打獄狼龍

過完就有得刷冥赤

1把玩水冷3把玩徹甲唔同配裝

比你飲強走再加精神抖擻仲得了

nerf埋雙刀，前幾代雙刀洗面輸出爆炸，今代本體雙雞脾還好，到IB 真係難打

徹甲除左玩迅龍熔山同猛爆碎龍仲可以配咩裝?

好癲 我都係諗住整3把輕弩算
諗起都覺得好辛苦

除咗水另外3把輕弩嘅覺醒係咪都係覺醒裝填+攻6555
唔使理反動(反正都係反動中)
客製要裝咩parts?

5把無走雞，1徹甲4屬性

屬性彈3係6星，所以無攻6，另外三屬係唔需要反動

客製3反1重化或者近傷/遠傷

所以就係屬彈3+攻5555
Thx bro

冇睇到攻略 自己砌左一套 好似已經冇動力玩落去

有冇巴打帶打開主線

4星冰原

3yZa nTpA CZis

我意思係3把 水輕弩
5把再加3把重弩 太刀
每日打1把都唔掂

洗一把武起碼要打死兩條冥赤

建議你睇下攻略你呢套唔太掂

整咗把配爆碎金火玩精靈加護5
但整完發覺冇咩用

可以咁講
但你想追求極限輸出可銳6+匠2 玩10紫斬

猛爆+齊天頭B 開高耳仲好

B係外掛狗 緊係喇

屬性弩客製屬性好定攻擊力好？

1回2屬 安全d

可唔可以睇下段片想睇祼裝片學野

耳塞我都整咗

裸裝極貝啱唔啱？

玩激金重弩好失禮咩 成日踢鳩我雖然輸出係低啲姐 但危3每場起碼都暈到條龍4次以上 玩弩係咪一定要玩冥赤呀屌

利申百幾mr

條友咁廢都po出黎

你有無用擴散射飛人

為左避免呢件事 我長期淨係得徹3麻眠
其他咩彈都冇

你肯定自己係比人踢？

斬斧，太刀，笛
全部洗晒炎王龍
畢業了

係直情場都未開

Btw有時入到街場見到2個以上太刀狗會突登射佢地擴散

屌用m裝返去都覺難打

打緊嗰陣未試過斷
但入救難等load場嗰陣俾人脫離任務 所以應該係

被踢係會show已脫離任務喎

我仲用緊炎妃輕弩

瘋狂奶同13閃就得
鹿首精就係無腦零技術可言嘅王

今日開始打冥赤 依加洗完一把徹甲水輕弩 滾動

請善用燒雞術

一日洗完一把？

今日2點開始打

我果把一拎已經有迅龍
但可惜我唔用

有無赤武場想刷下

想問下點解我無得整赤龍裝？
係咪一定要打死條龍一次先得？

對唔住 我柒左 無獄狼龍 我打多排睇下有無

猛碎裝既話 水輕弩走迅龍真屬換咩？

D歷戰古龍成日一訓落黎就貓⋯⋯⋯
點搞

好似係全攻

係仲高攻左，只係你想用真利刃定利刃

有無師兄帶打貝爺？

想睇祼裝鐵刀

有冇巴打可以開聚魔雷狼龍黎打同比我挖客製吸血用嘅素材

我都仲係唔明赤龍係點
點樣16個人一齊打？
點血係點計？
點解我次次都係失敗唔係中止？

跟

，平時睇開呢個

赤龍會吸氣回血，每吸一次d氣就會少d，一個集會所一齊燒佢d氣直到打死赤龍為止

簡單黎講就係成個集會區去打赤龍，用破壞部分同每層地區能量計分，就算輸左，只要有一隊贏左，就成個集會區贏，你個隊中途輸左都冇乜所謂

終於入人聚魔場打到歷戰溟波
客製到吸血生存率大增好爽

今晚有冇冥赤集會想抱下大腿

咁又話咩分兩次打？
點樣知自己打緊第幾次？
血量係每次入場都重新計過？

睇啲能量 你遲入集會區域 已經得番好小能量 咁可能你第一次都贏到
啲能量全集會計 所以有四隊搵得快d

第幾次其實唔重要，佢嘅要求係破壞部位越多獎勵越多，剩返幾多能量可以係接任務果度睇，每場赤龍都係得4萬血

街場拎水弩輕鬆爆翼同背 唯獨是個頭勁難爆

想跟

地下射上去背？

街場獲獲得我一個弩手，其他三個都係近戰但佢地永遠都唔係去斬尾

射翼骨近背位都會爆到背

射爆10次先計完全爆
5次就部份爆

正常單人射12分鐘左右先會爆

FYI

其他地區

星辰個加工房換左人點好？
岩岩打完 烈日 個任 接唔到下一個任

雖然係廢話
不過真係打多d就認到佢既moveset

原來去左月辰 無事了

巴打大概幾點ok

其實係咪除咗弩同弓同雙刀之外
其他武器陣係做一把
就係做爆破屬最好

想問聚魔點樣升 係咁刷龍都係lv1

你係咪mr未夠未開上限

刷極都刷唔到攻5

姐係打完天地之要再升mr先可以先到lv2?

痴線，隻碎龍點打？
打打都一拳無9成血，
吹雞又無人入

pc?

唔sure 好似係

打碎龍咪用返碎龍輕弩9射

新手想砌套弩裝去打冥赤 未打過 應該用乜彈去打好 有無推介

ps4

佢d爆爆泥好難避

我第一次打隻爆碎仲拎緊盾斧
貓咗2次就後悔，拎返輕弩算數
金獅子又係，開場無人入

有無人有銀火龍調查任

爬文 碎龍輕弩迅龍三件套

r12冥妃輕弩水彈速射
技能就真彈節約+水屬性lv6+破壞王

捉龍又試過 收集痕跡又試過 條bar都係冇升過

宜家有冇場啊

猛碎裝係玩水冷定徹甲？

標題好癲 預言左要內聯網打機

徹甲
屬性彈唔食砲術

check吓自己有冇固定環境

Thx 巴打，覺醒係全攻定迅龍的真髓？

無 每次入去前都係check一次

打咗雷狼龍未

我自己冇用猛碎
我用2件雷狼+3件熔山，輕弩就迅龍覺醒+4攻擊，咁樣就可以真彈丸節約+砲術

如果冇熔山用住猛爆都ok？

團戰嚟講
水輕弩徹3係咪應該出特射2+KO1而放棄KO3

要有雷狼龍嘅任先升到

因為我係一打完天地就入聚魔 所以唔知要打咗咩任先到lv

我掛住射好難避佢d招
一拳秒我

有冇喺營地同aibo引雷狼龍

淨係引過黑狼鳥

有冇巴打可以救救我
想同friend連但一直失敗
利申 ps4

如果你唔要真彈嘅話都ok嘅 咁嘅話你就唔洗迅龍覺醒

想問下除左碎龍輕弩外 仲有邊把輕弩玩撤甲好用？
聽之前巴打教 solo撤甲打天地龍 輕鬆爆頭拎慈眼殼好感動

即係做咗黑狼鳥的任？

鬥技場算唔算

唔算， "目中無人的傢伙來了"呢個任

做咗

赤龍斬斧龍屬 咩覺醒技好 攻擊？

2件雷狼點開真彈節？

點解唔用晒特射2+ko3?

手上嘅珠暫時只可以2揀1

你做得呢個任就應該升過LV

你打完地啼龍可以解特別任之後刷赤龍刷徹甲水弩

我聽日再試下如果再唔得我重down試下

咁就揀KO3，衣裝先插2粒特射

雷狼龍幫到你

試試
唔知加咗特射起爆龍彈可以有幾多攻

最好用係赤龍水輕弩，
而過渡的話有幾把可以選（黑狼鳥/恐暴龍/天地龍/金獅 等等）

不過建議直接專心做好一套裝準備刷赤龍升水輕弩，唔好花太多時間過渡，除非咁岩有材料。

無人入可能係你MR低，少過150 d人會覺得你好容易三貓

你有無做MR解放任?
無做就MR升唔到，聚魔lv都會鎖左升唔到

無裝應該有160 裝左有200

琴晚無裝已經206
炮術飯+怪力種

+挑戰者

姐係未做完歷戰雌火+歷戰浮眠聚魔就會1lv都升唔到

你係所有區都係LV1?

咁你可能真係bug左
黑狼鳥要有森林lv3先出，所以正常唔會所有區都lv1

但係明明lv3先有黑狼鳥

上過巴哈睇完都係搞唔掂 我重down算

同埋應該係先雷狼能再到黑狼鳥

但係你會唔會keep住左一個bug左既save

唔知 要睇下聽日重down完結果先算 唔想再打過

一係你試吓引隻雷狼龍會唔會有嘢發生

天地龍同金獅好似唔錯 係咪都係有得用撤甲123 定把把唔同？
赤龍等極都冇人組隊 自己又唔夠打

去search專打冥赤既集會區啦

求教點樣Seach法
超新手

「按條件搜尋集會所」>「目標：冥赤龍」

感激巴打打埋隻金cg去

移動別>尋找別人>設定條件>任務傾向揀冥赤

入game個時會去搜尋集會區，
第一個選項係任意，唔好簡
簡第二個，可以選擇討伐目標，係個度選冥赤
就會出討伐目標為冥赤既集會區

散華個look幾正
琴日合完黎打 特別任 同埋冥赤
今日已經轉左用水輕弩

其實宜家夠唔夠人有 夠不如開場打

玩輕弩除左3件迅仔，淨返兩件配咩好？

夠人既話有冇高手帶下細佬我刷返支水弩

200MR打赤龍都唔用破壞王
同Fd打真係好攰

其實整咗佢套裝都唔洗再帶破壞王

冥赤？

想問屬3+反+攻555其實個攻係咪可以攻655？

係 3Rnb z2NG ussw

有攻6就唔可以有屬3

唔得喎

係咪打錯

我再開過 #xdp kkEQ rrMK